我想quit game 了

...

魔王未出，睇埋夠唔夠lv先

好大機會其實係史萊無
等多陣先

Quit 咩game 呀？

你無朋友我做你朋友啦，你無希望我有，比個你

我想quit u了

Me2

雨聲很動聽 雷聲在催我

以前都有呢啲想法
但其實死亡遲早都找你 切勿憑自己
求你生存mode繼續睇住世界變

唔好呀

咩事令你想quit game
講黎聽下

點quit?要做到放低執著 妄想 分別先可以脫離輪迴 離開地球監獄呢個遊戲 返返去宇宙既共同意識/大同

係極難 有人以為自殺係quit game係錯晒 只會停左係呢個moment不斷重覆呢份痛苦既執念 即卡關

要等到好耐 先可以輪迴 但你下一個角色遊戲 都會出現返今世既痛苦 直至你看透 學識放下 先擺脫到